覺唔覺,女人味=少少姣+少少嗲?

根本女人就係要有適當的姣同嗲先可以叫做女人
唔明港女點解要係長大過程中完全地扼殺呢d特質

係多多淫=女人味

有啲女仔係一舉手一投足都會自然散發種女人味出嚟

on9

尤其是身材好個啲

港女有D係幾靚
但完全冇女人味

Agger
所以我成日讚啲女人有女人味

雞味

耶～你好衰咖